720入TSLA，你教我點輸

年輕人唔好再錯過入TSLA機會
等上900

好 280入

你漏左笑撚左

今次真係笑撚左
賺錢就係咁簡單

CEO:股價太高

刻彈返10蚊
點輸
個個等佢回少少已經急急腳入

735了
笑撚了

佢都想入貨

開呢到post好邪

麵神講句入貨你就排隊上ifc都得

佢賣屋賣資產all in tsla!點知太貴，諗住入多啲

麵神冇乜玩美股
應該冇事

唔洗佢玩,佢肯出聲就得

350入毫無壓力

求其鳩up 2句跌到咁
做生意邊有咁兒戲

唔夠半粒鐘就收皮

斬吓眼上返去啦
睇表演

瘋狂對草，侵都出嚟retweet’s

睇你上IFC表演

下星期 500入TSLA，你教我點輸

Same

話咁快就跌10%

又冇short
撚洗上ifc

冇佢tesla唔值錢，好矛盾

真正一句修理皮

國歌

一句話蒸發左幾多億

等睇面咪媽入貨

仆街賺少左

落返350再叫我

人地tweet完成半粒鐘先去放果d人係咩心態
廢老唔識用iphone?

屌你賺變蝕

有無懶人包講下發生咩事

自己上twitter 睇啦

侵假account嚟

698

定d來啦

精彩

佢tweeter好似俾人hack咗咁

屌，輸緊2個巴仙啫大佬
定d來ok?

689啦

格sir

覺得720值博率都算ok啦
條線我一早set好

等下星期400入

格sir

係咪on9嫁
880跌到680

你本金係 720 USD X 100 ??

燈到

發緊咩夢
癲佬又唔係第一次病發
鳩tweet一句會跌到400

笑撚左

其實唔會再有400囉
我估500都有機既
依家業績又唔錯，好開始

樓主健在嗎

沽咗，賺死

屌
懶有趣用呢個標題
真係好撚邪

@elonmusk
Tesla stock price is too high imo

你教我點輸系列

唔好用正常思維去分析妖股

自己都講話太高價
咩料

@elonmusk 46 分鐘

this post 26分鐘

ok?
醒目仔

分段入都唔會係呢個價開始啦
收市走到好走啦

720 USD X 2

多謝格sir endorse
自信心返返來

有連登,冇窮人

點解可以咁燈

均價780 100股 未驚過

輸2%叫燈
咪炒股啦你

true
TSLA驚閪
你驚佢上1000之前你唔夠本入貨好過

下次靜靜地贏

ELON MUSK : EASY!

Elon Musk咁tweet會唔會比SEC告? Market manipulation??

700左

啫埋國歌！又話火箭爆炸

sleep先
你地慢慢等400

700$ 都問入唔入tesla...新手換啲做金etf算啦

多謝格sir支持

邪到

My gf @Grimezsz is mad at me
2mins

屌喇星

因為咁樣而股價暴跌
可以跌幾耐?
今晚係度笑果d自己諗吓入唔入貨啦

無事既~~~正股驚閪~~~
百幾萬港銀

我估佢跌最盡600頭

都唔係咁講
佢400炒上黎

到時又跌

國歌歌詞黎

無得輸

呢隻妖股 一上一落三四百蚊冇問題

等400

冇事喇

7500仲有無係手呀ching
星期一應該可以幫補下

G持

劍指3500 驚閪

冇喇 轉哂美股

我入左啲7500 上個禮拜都驚驚地
希望下個禮拜甩到身

應該gel
但我覺得玩正股心理上舒服好多
可能我廢

係咪下次到阿里巴巴?

咁岩放左啲正股 諗住配番少少7500
心理壓力都真係幾大

佢搞乜撚

太好笑

咁搞法sec又出來了。

好彩見到個post 就賣晒，凖到呢

贏？邊度贏，睇過？

笑撚咗，你見到呢個post先賣已經輸咗40幾蚊啦

幾日前仲有其它post

覺得TESLA有前途有最少3種睇法:
一種係覺得TESLA 車係型、環保交通大趨勢、叉電網絡最強、電池技術最高而成本最低 所以TESLA有前途;
第二種係智能交通及數據收集: 人工智能 自動駕駛、 鏡頭所攝的路面世界 街景 入面大把世界可以做(點做就要諗諗 但威力等於當年互聯網既影響力 所衍生的後續產品不計其數 閣下用緊既連登已經係一個例子) 所以TESLA有前途;
第三種最虛無但我覺得係最強護城河: 人才.
ELON有個人魅力 << 雖然有時真係失控
佢既壞孩子行為+天才眼光+百戰不撓精神 可以吸引到世界間最強人才
所以TESLA最最有前途
結論: 就公司而言 TSLA 長遠冇得輸 一日仲係ELON 做大佬一日都係咁講 2040年前市值5000億不是問題 可以更高tim

但就短期而言 持股既股民都係搏反彈及炒賣心淡多
如果股價不似預期 樓主又唔等錢洗 慢慢溝 << 但真係要好慢 溝貨時間要預1至2年
股民對tesla所有event都寄予最高期望 但elon既delivery speed相對佢既vision 有落差 所以每次event後都係股價龍頭蛇尾
相信battery day都係 加上唔排除SEC會搵elon傾計
樓主要準備好心態 連登會不斷bin 你 只消留意自己睇既係咩time frame

自己都係tesla 死忠 只係覺得股價太高 相信battery day後股價就會更明朗了
自己認為股價可以回到300-500區間 到時會再揸番

除非個市一齊冧
如果唔係冇可能300

掃唔夠再講多次

笑你冇入貨
720入，而家700就瓜瓜嘈
上1000睇吓邊個笑

D人已經準備緊告佢

到時好多野要公開, 仲有冇運行

如果musk辭任ceo，一晩就$300了

咪比機會入貨囉成日叫無位入，依家有機會喇

留佢又跌, 踢走佢又跌 無敵mode

上次單野仲大鑊啦
之後股價點呀？

邊到有講D人準備告佢?

舊文重温

之後由300直上800

兩次都唔同，上次佢話$420係平，今次佢話$800係貴。同埋今次證監隨時同佢玩認真，迫佢冇得做ceo，你覺得會繼續升，我覺得太過樂觀囉。

希望真係會趺到3 400 再大入手

上次直頭係直接影響股價，話會私有化
今次鳩噏話好貴only
其實告唔到佢d咩

點解而家仲未拉佢

都唔係咁講 "好貴"呢2隻字 嚴唔嚴重係睇邊個講 如果佢次次咁講都趺10% 大佬講緊幾百億市值股票既波動 平心而論你係股東/證監會唔會搵佢?

好貴唔俾講？ 好平又俾唔俾講

其他人點講都得
但間公司佢既，真係會直接影響
如果tim cook講apple太貴太平咪又仆街

關鍵係講果句野 對股價有咩影響我諗 平貴都好我地講有鬼人理咩 但佢講就...

基於上次鳩噏私有化都冇事
我唔覺得今次有幾大鑊

件事點發展，下個星期就知，講多都無謂。

大戶都未出聲,班散戶己經係度諗要law suit😂😂
知唔知個醜字點寫

hi樓上

hi，入未呀？
280未？
sleep了冇睇

要直上900了

700入左又贏錢
易到

唉，me太心急

扑暈自己

洗鬼
下星期都900

hi，我收緊錢

入未呀？

未貨未呀？

垃圾股唔買

輸幾多？
我win緊錢喇ching

告未呀？

400貨，想六百買返，又升

直上900
賺少咗啦你

笑撚死

隔兩年就噏一次，噏股股高低無事架

你再睇多次新聞，重點字眼係privatisation and funding secured 啊！ 佢話股票太貴呢件事，每隔幾年就講講一次架啦！上電視訪問都照講「Tesla股票唔值呢個架呀」

走左未

走咗
再等佢回
賺錢就係咁易

788了
唉 我都放咗
點解我咁傻

直上800

收市前840

放到900

唉，話撚咗你地

日日升4,5個巴仙
點搞

下星期900

我搵唔到世界上另一股好過Tesla!
根本一定見3000...條路好似當年Apple 出完iphone 咁。

810再高J博唔博得過？

過兩日實落返7

升了100蚊

690入咗10股玩吓 仲hold緊

個個都等入無可能跌

6日前笑我果d傻鳩唔敢入來

賣左未先

早咗賣呀屌

短炒就高咗啲，長期就升硬。
我坐住50股唔會賣，有低位就入三幾十股炒下，哩幾個月炒咗4、5轉

諗諗吓又冇咗10蚊

未啊 乜落左280咩？